其實男仔問完人攞電話但又唔搵人係咩心態

肯畀電話你就識做啦

原來我無save低 可唔可以講多次？

你電話幾多? 大把巴打call爆你電話都得

禮貌姐，咪諗咁多啦

抄錯左

分散投資

傻左 你肯俾電話 姐係佢都幾靚仔啦 你肯俾之餘你估其他人唔肯俾咩
佢覆緊其他人 未到你姐 佢覆你 岩岩忙緊呀 唔好嬲啦 你都會一樣好受落

學到野

sor 扑緊嘢 而家搵你

對唔住

跌左, 你主動俾多佢一次

咩場合抄？

返工識 佢放工嗰陣問

雞即係雞！

問你就等如有好感咩

可能佢只當你朋友囉 我成日都係咁

係咪搵左你又藍惕人呀

groupmate咋？

佢年中都抄唔少牌啦，你只係其中一個

因為佢只係弧獨想識人，

想攞左電話， 但唔知點深交。

心裡面有一個想追嘅人。

搵完你又唔撚覆 搵嚟把撚？

理性分析